無錢繼續養貓貓,放佢去山上面佢生唔生存到?

原本屋企有層自住樓

已供完

生活都OK

因為依加屋企開始供第2層樓

洗費上可能要省

所以諗住唔再養隻貓了(養左兩年幾)

咁講下隻貓先

4歲英國短毛

歲幾果陣買番黎既

都OK大隻

如果帶佢上山放走佢

佢生唔生存到?

因為我見其實都幾多野貓

佢應該都會好開心唔洗再困住

屌你cls?

認真？

無問題，我果隻玩具布偶都係咁，得閒落去餵下糧，佢而家成隻小獅子咁

當然冇問題
貓咁獨立

仆街啦屌你!

家貓點放養呀 屌你老母

傻撚左？棄養都唔該搵人幫手繼續養 放山即係叫隻貓自殺啫

有屌你老母冇責任感就冇撚學人養
你放佢上山同推佢去死有乜撚嘢分別
野貓一早分晒地盤仲要隻貓比人養咁耐佢係野外生唔生存到都成問題
不如你放生自己算撚數啦

養你要仲撚多錢
你唔撚去死？

唔講咁多，真膠又好假膠又好，祝你仆街死全家（除左隻貓）

唔想養就唔想養。
又關供樓事。
養猫好大洗費

我自己養自己

仆街喇你, 我屌你老母,

不如你放埋你屋企人上山，咁咪可以供多層囉

屋企人話省得就省 我都要一齊供

叫我唔好再養

屌你老母冚家鏟啦!!

樓主正仆街

仆街啦屌你(痴線)
有錢供第二層放棄隻貓? 隻貓洗你一百幾十萬咩 養貓唔貴囉
你不如自己訓街睇下生唔生存到 省LLM
你個腦真係困住左喇

有冇考慮過棄養你屋企人？

你唔當你隻猫係屋企人

唔要我養
本身都有一隻貓貓

假膠都咁多人理
block尻佢由得個post沉啦

家貓一定俾野貓恰死
揪得贏既機會係零呀...
屌你老母

我支持樓主喎，啲貓只不過係人類嘅玩具，死咪死囉

隻貓又唔係你地嘅，憑咩企係道德高地屌人

請善用起底功能

樓主正正經經搵住好人家啦幫佢 佢係屋企比人養慣邊有野外既生存能力呀

不如樓主你考慮下自殺死左去
咁你屋企咪養少個人 慳得仲多啦

我數過，成15位user/28 屌樓主

大陸都好多人, 試下唔帶錢放自己落去, 睇下生存到幾耐
咁你隻貓就大概生存到幾耐

屌你老母死全家

仆街啦屌你 痴撚線

養隻貓洗你幾撚多錢呀 又唔見你話供樓貴

你自己試下咪知，上山住一個月死唔去再講

屌問乜撚阿
同你講唔得你都照放嫁啦
答你唔得你識變多舊錢出嚟養佢阿？
反正你都覺得可以嫁啦

屌你on9㗎 冇責任感就唔好養寵物啦 連搵人養都唔諗 直接話放上山

仆街啦屌你 痴線

好 我依家問緊朋友

如果有人想養可以留TG

棄養=放生？

再賤都起碼去搵領養.....樓主你真係好大波星人差唔多...

你真人性格一定好有問題
對待生命可以咁輕率都係第一次親身遇到

你平時洗費慳下，出街食平少少
都夠供埋你隻貓啦屌你老母

我屌你老母啦

樓主放自己上山自生自滅可以慳更多錢
棄養正垃圾

緊係得啦 有名你叫貓山王

祝你早日全家滅門
屌你老母

臭既

睇下佢老母幾時死

我放你上山生唔生存到？

LIHKG 真係好撚多精神病人 仲要有病得來仆街

冇責任心學乜撚野人養動物 正打靶

你試下上山住，慳返d水電煤

一隻貓養一個月都唔撚洗300蚊
有冇窮撚到咁

支持樓主

去死啦屌你老母

唔撚理鳩你咩理由 總之棄養死全家 全家生癌死

你屋企人話慳得就慳
佢地養貓應該慳多過養你
你唔自己自動走上山？

屌你 養隻貓洗你幾多錢呀

上面覆假膠都咁認真

假膠

屌養寵物真係要考牌

屌你老母啦！養隻貓洗你幾多呀！

屌你老母爛臭閪

樓主仔女：無錢繼續養條廢老，放佢去山上面生唔生存到？講下先條廢老接近60歲，除左兩棟樓之外冇乜成就，重點係啲樓都寫哂我地名，成副身家都係我地既仲要條廢老托柒？

on9

窮到供第二屠樓
養唔起隻貓

起完樓豬底一睇就知假膠，完全封鎖算

省你老母呀大陸仔
慳呀

你養得佢就當佢係屋企人啦 有感情架
養得就要養佢成世架啦

貓貓相都無得睇想呃負皮？

本身以為貓義工已經夠仆街 原來樓主先係大仆街 養得就自然預左養到佢死為止 如果你老豆老母跟你套諗法你一早瞓街都得

屌，講到你成份糧用哂養貓咁

你老母無錢繼續養你依個閪仔，放你去山上面生唔生存到？

屌你老母
有冇巴打起呢條撚樣底

你夠膽做唔敢面對報應呀？他朝君體也相同祝你好運啦

又block一個假膠

你老豆老母應該一早放你上山，睇你生唔生存到！
生命㴝嫁，屌你！

送比我

我發覺好多貓撚係完全唔認識貓
貓根本從未被馴化過
點會無野外生存能力
擔心佢殺曬成個山頭啲雀仔好過啦

屌你老母養隻貓一個月一千都唔洗
你老母棄養
唔撚想負責任就咪撚養啦
屌你老母我屋企8貓3狗2鸚鵡都係兩三千
食屎啦屌你老味

一定生存到 貓適應力強同有捕獵能力 一定搵到野食 仲可能有人會餵貓糧 你擔心佢會影響果度生態好過啦佢地捉雀好勁

英國短毛,大把人出黎接收吧

棄養已經仆街
仲要放佢上山？
你係唔撚係人
唔該你盡你做主人最後嘅責任
搵人養左隻貓
以後都咪撚樣寵物

假膠定弱智？

我屌撚柒你老母

我屌你老母 你有無諗過佢望住你拋棄佢有幾傷心 屌你老母

屌你老母 放你老母上山啦

唔畀錢你 放你上山你生唔生存到

又撚

你不如問下有有冇巴打養啦

香港棄養好似犯法

祝你死全家

棄養正仆街，屌你老母

比我養啦樓主

支那

想知你假膠定弱智

養你點都貴過養隻貓，不如你死左佢啦

我唔係貓奴
亦唔係動物撚
但我對你呢個想法極度鄙視

屌你老母仆街死啦

你user name

樓主我可以幫你接
本身有2隻貓
千萬唔好掉出街 你得閒黎探佢都得

你自己唔食都比佢食喇
佢冇得揀主人㗎 屌你

屌你老母

如果依家即刻掉你去荒山野嶺你都生存到，咁隻貓都可能得嘅

屌你老母
你戇鳩架？
買番黎就已經on9
棄養仲要問人放上山？？？
隻貓洗得幾多呀 藉口
窮咪撚學人買樓啦冚家產

點解唔掉你自己出去要浪費地球資源？

而家d人咁撚有趣
特登改定個User名，作個故仔，之後睇人點鬧你？
你人生係咪無有意義既野可以做？

樓主扑街死

係咪痴撚線
放生都唔送比人?

佢畀人屌先有快感

dllm

你老母放你係山到你生唔生存到？

不如你放自己上山留返隻貓喺屋企 養少你一個咪夠錢養隻貓囉

提議捉樓主去深山生存

Block鳩你個賤西

真心祝樓主全家死

屌你老母,傻撚左呀?

假膠不足真心有餘

唔好棄養啦 俾我整貓肉煲食咗佢好過啦

摟屌post

屌你老母正仆街
你當隻貓係乜

殺左你父母咪得，咁撚蠢既你？

垃圾仆街死
假膠死全家

引到一大堆

建議你唔好ff自己有樓

假膠
大佬你咪日日開摟屌post引人同你吹水
你有幾變態先諗到呢D野

唔好扮偉大想佢唔洗困住啦 不如你認你係不負責任唔想養

咁多真心膠

唔理你真心定假膠
我屌你老母

屌你老母啦死賤種

屌你老母呀 有樓買樓冇錢養貓 仆街啦你！！！！！

屌你老母啦
唔係準備照顧佢一生一世當初根本就唔撚應該開始養貓
真係祝你老咗個陣他朝君體也相同

屌你老母咩
養隻貓一個月$500都唔撚洗啦
供得起樓都養唔起隻貓？
跳樓死撚咗佢啦你

住公屋既都未話要放貓上山啦一層自住樓嘅要放生 一打唔洗找。隻貓貓係冇病冇痛要用幾多錢啫？最多咪少啲零食

唔好on9啦

洗唔洗俾家用？如果要就送返你老竇老母上山就夠錢

棄養仲要大條道理

假膠黎講都算幾成功 知道用咩話題吸引人
真心既話希望隻貓仔比住好人家執到收養
然後你死全家

食

屌你老母 無錢就咪柒學人養動物啦，有報應架傻西

報警 教疏他人自殺

D動物撚甘閪屎大反應我屌你老母笑能左
猫同猪牛一樣都係比人類支配既物種 依家棄養又唔係虐待
關你撚事咩

你等死全家

棄養正仆街

連登成大班猫奴你都夠膽講呢啲

OnL79 屌你都廢事

博屌出聲啦 on99

你唔要比我啦
留tg

dllm 你放自己上山啦

供第2層樓 養隻貓 都兩年 原來冇感情
錢大過感情

屌你老母，祝你全家生癌再撞車死

放埋你全家上山啦 唔洗係間咁細嘅屋住

你個名真係啱晒你

我放左

屌你老母 講完

要畀人流放嗰個唔係隻貓係你呀樓主

我放你上山 你生唔生存到啊撚樣

屌你老母仆街死全家啦
唔想養咪唔想養囉 供乜撚嘢樓啊
養隻貓好哂你錢？比D責任感啦

唔理你係唔係假膠啦
祝你仆街死陷家剷

呃負評咁不孝

你老味死撚咗佢唔洗錢呀

冇問題

祝樓豬冚家剷 破產 絕子絕孫
因為養小朋友好大開支架 唔想你負擔唔到
反正你同你全家都唔係好人
你啲小朋友都唔會係好人
無謂污染社會啦

痴孖根！

隻貓好慘有個弱智主人

希望係假膠post
如果係真既
祝樓主身體健康經常入醫院檢查

假

你比屋企人養左咁耐
試下去野外生存下先
有命返嚟就證明得

可以接手

你比間屋隻貓住
自己上山生活
仲慳啦 又自由 又奔放

我一直以為呢個世界唔會有弱智 直至我睇咗呢個po

仆街死啦屌你老母

認真答，貓獨立過狗，唔需要主人，比狗更適合放養，讓牠回歸大自然吧

仆街啦屌你（痴線）

養貓用得你幾多錢啊屌你老母

去死啦你冇撚腦

賤種見得多， 都未及你咁賤
祝你早日死全家

弱智都識養貓？

8頁 都無人認真討論下個內容同可行性
連登有無咁少痴線佬呀

我都想講

8版都係屌屌屌
但係無人從動物習性嘅方向上講解放生嘅pros and cons.

棄養就棄養啦屌你老母 乜撚野佢會開心啲啫 講到咁撚好聽
屌你老味棄養死全家。

祝你長命百歲 百病纏身

樓主你幾時仆街死呀
想養就買，唔想養就掉
祝你生仔無屎忽

搏屌？

慳你老母閪 知唔知咩叫責任感呀仆街

放佢上山同殺佢有咩分別
屌你死全家

雖然覺得你好好 但係香港依啲自私既人渣太多
解決既方法唔應該係搵人幫佢執手尾 而係令依個社會冇依啲垃圾

俾我啦....屌你

有錢供樓無錢養貓？我連你底都費事起直接block
屌撚你老母，日日block完一堆人都仲有你呢啲狗屎垃圾

我可以養嗎

食屎啦屌你

養貓都冇錢買乜撚野樓 乞衣

香港又唔可以殺人
無計架喎
家貓出街一定死

放後山最好

樓主祝你死全街

寵物事小，磚頭事大

係咪假膠都祝樓主早日破產樓都供唔到死全家百病纏身 除左隻貓 thx

屋企人都叫你唔好養,咁我真係放心屌撚死你老母
同全家冚家鏟

我係樓豬老豆老母既話
養貓都唔養樓豬
樓豬執定行李自己揀座山做野人啦

落地獄啦

一個POST 幫大家扑撚曬D貓撚

可以多謝我了

已經証實連登真係好多癲佬同癲婆

講到人既性命可以低賤過貓狗

唔講以為成班John wick

如果你唔係假膠

咁你收皮啦屌你老母

祝你全家男既生賓周癌女既生乳癌

你唔好放佢出街吖，俾我養好過
喺屋大放佢走分分鐘死

一定係假膠

屌你老母真又好假又又好
祝你快d仆街含撚死

養貓咁平都養唔到學人買樓
屌你老母臭閪

呢個世界有現眼報，加油供第二層樓，希望你到頭來都要流浪山上

屌你老味你仲撚on撚柒撚尻撚尻啦！人地咁講即係問尻你有無撚感情呀！仆街！你老母同你講放撚柒尻你條食屎狗去街，你咩感受呀！柒頭！on9!!你呢d 叫棄養呀！仆街冚家剷！

如果你唔咪假膠...

屌你老母

8貓3狗都2千？

你虐畜？

真心假膠都死全家

仆街啦屌你
建議樓主比屋企人棄養咗先

點解地球會有你呢啲垃圾 仲要成家都垃圾黎

希望你講笑，如果係真既話，我認真大大力屌你老母，假設你唔撚比車車撚死，仲咁好彩有能力比你供第三層係咪放埋你老豆老母上山？

放自己上山，層樓比貓貓

放埋你上山都應該生存到，唔使買樓，加油！

呢啲諗法假膠都唔應該有啦
onlun9

廢柴樓主無撚用，樓又供唔掂貓又養唔掂
垃撚圾
呢d廢柴掉上山就岩，屎仲有用過佢

其實你唔係人，係一條垃圾廢柴既仆街
垃圾廢柴既仆街緊係遠遠低賤過貓狗

垃圾

我寧願樓主你比愛協都好過放貓上山捉雀玩

點解唔放你老母上山，慳返仲多

屌你老母
你老母俾狗屌

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

祝樓豬下世做貓比人棄養再比變態佬捉去強姦

放你老母上山先啦 7頭

Onl9 一包糧先2-300 食幾個月 用你幾多啊 屋企人養你咁耐 用咁多錢 仲貴 扔你去山好唔好

6公斤 一日食三餐 都一包糧食3個月

垃圾樓主開post引人注意，刷存在感，真可悲

希望樓主全家出門俾車撞撚死 屌你老母

希望你老母老豆聽日死撚埋

唔該殺左佢掉左佢唔好破壞生態

樓主，屌你老母臭閪

唔識搵野食
俾其他動物蝦 / 攻擊 / 食
唔識避開危險

你話生唔生存到？

棄養者等天收

叫你去死係咪都去

你個名

唔理真心定假膠
我祝你死全家

屋企人要省點解唔放養埋你?
同隻貓一起上山啦

CLS
你知唔知咩叫責任？
電視都教養之前停一停諗一諗，調返轉掉你係深山你覺得你自己生唔生存到？

屌你老母！

祝樓主下世做貓
被主人養到肥肥白白就遺棄
係條街到揾唔到野食
仲要俾貓公雞姦到死為止

DLLM 自私嘅人學乜撚野人養寵物

坦白你估樓主自己唔知有咩方法咩？
佢可以拎去愛護動物協會架，又可以搵朋友領養。
一個有良知既人都知點做啦，只不過睇得出樓主仆街同懶就想是鳩但掉隻貓出街乾手淨腳。
你話佢屋企有事或者重病養唔到就話者，而家係要買第二層樓而話養貓重負擔棄養。
買層樓幾百萬，而養隻貓一個月幾百蚊。
聽完人唔笑狗都吠啦，唔屌佢屌邊個？
而家仲話我地唔幫佢諗辦法？
咁你當我係痴線佬，無你咁正常喇。

假腸

正仆街嚟

棄養死全家

養小個人仲慳
當初你養佢喺有責任要去照顧佢
你棄養仲要唔搵人幫手就咁放生
突然擺你喺荒島你都會缺乏生存技能啦，更何況貓？

你屋企人唔養你咪有錢養貓囉

放生不如比我養

放你上山你生唔生存到?

仆街含撚死啦

死全家啦你

原來係大6仔 唔掛得冇血性 屌你老母下世比你老母放上山比9餵

你自己試下去深山住囉

咩叫人嘅性命可以低賤過貓狗

屌你老母
希望你係假膠

養隻貓一個月洗幾錢呀

屌你老母 不如叫你老竇老母放生你啦
佢地都要供樓啊

希望樓主比人斬哂手手腳腳放去山上面 睇下生唔生存到

希望你大個唔好生小朋友 如果唔係佢地都會好似你咁無錢個陣就放自己親人上山 由佢自生自滅
奉勸你一句 無能力養就交託比一個可靠既人 可靠既動物機構 比人馴養過既家貓放走係好難生存的 你放=害死佢

仆街啦屌你

呢啲咁嘅仆街用啲咁嘅方法博存在感都真係好可憐

英短喎，大把人要啦

你唔係痴線佬
你係文盲

睇多次睇下明唔明啦

就算唔啄手腳，只係放深山，樓主條柒碌都應該涯唔到一個禮拜

祝你早日供唔起變銀主盤
咁撚弱智

原來又係蝗

有錢買樓冇錢養貓

點解唔係你上山住，隻貓住你屋企？反而你都係垃圾

樓豬專開負皮post刷存在感
樓豬你係唔係冇朋友到咁啊?

報得警

樓豬圖都冇張 真膠 假膠 大家諗下啦
善用起底功能

我養緊4隻 一個月都唔洗1k
食小2條煙都夠找條數
你養一隻都話養唔到無能力？

利申 要負擔後母生活開支同自己租緊既地方 每個月自己大約得3k左右用

愛貓人士會情願自己食平d都會照顧好自己隻貓先

垃圾撚行為

搏存在感想人鬧
不如你自己上山住一頭半個月體驗下自由同開心先啦

拎走你d 手機銀包衫褲鞋襪掉你係荒山野嶺，你生唔生存到？因為我見其實都幾多野人，你應該都會好開心唔洗再供樓

我屌你老母，有錢買樓，無錢養隻跟你兩三年貓？

你係唔撚養，俾我
留TG, thanks

你呢隻好可愛

多謝

冷血主人棄貓何文田街頭 30度高溫下暴曬淋雨

我祝你早日破產